再談陳同佳案 馬英九批若警去港押人干涉外國司法

前總統馬英九今天上午前往由中華戰略協會主辦的慶祝古寧頭大捷74周年及光復台灣70周年活動，再次被問及陳同佳案時，馬英九表示，肯定蔡英文總統提押解陳同佳來台受審，但如果台灣警察前往香港押人，等於干涉外國司法。

台獨教父好嘢

國瑜黨成日講既九二共識呢

神係佢，鬼又係佢，不如轉做KOL就算啦！

外國? 中華民國已經放棄左大陸領土?

但你又係兩個女既老豆
今次矛盾喇

不應粗暴干預他國內政

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

馬英9越黎越似689
一樣咁煩膠

將大粒癦單嘢發大嚟搞，拖機管局、民航處、航空公司落水